ios成日彈app

一入去就彈，搞搞佢啦

你用緊咩裝置、iOS 版本同 App 版本？
入邊到會彈？仲有無其他情況會彈？
講多少少方便跟進